### 说点儿什么

首先让我觉得很丢人的是，文档题我是一点儿忙也帮不上，这个题方亚同学很有经验，可以去请教一下，我对文档这玩意儿……哎……你们看我写的这个就够头疼了 😭。

其次，因为整个题库都是诸位从 0 到 1 写出来的。比赛实际情况要稍微好一些，他们会提供一部分代码。（印象当中是……）

我被分到的题目是试题库 66 ，我是这么做的：

-   整个代码我先看一遍，在保证现有的代码结构前提下，按照每个类分别提交我的改动。**我不能保证这样就是最好的写法**了，诸位可以在群里一起讨论某处改动是否合理，或者直接在 GitLab 上提交 issue。
-   几乎 99% 都是让代码变得更加简洁的改动，比赛的时候更注重速度，如果诸位觉得复制粘贴更快，那就直接复制粘贴，不需要考虑 “代码怎么写更漂亮，怎么运行性能更高“ 。

如果每个请求都要求有 ```UserName``` 这个参数，就可以把它放在 VolleyTo 中，定义 JSONObject 的时候先 ```JSONObject jsonObject = new JSONObject().put("UserName", "user1")``` 就行了。
如果每个请求都返回了一个参数 `RESULT` 来代表此次请求是否正确返回数据，那么也可以在 VolleyTo 中过滤掉 `RESULT` 不为 `S` 的请求


### 还得说点儿什么

预祝你们比赛取得好成绩， ⛽️



##### 仓库依据 BSD 协议开源

